【新冠肺炎】英超倘腰斬如何處理？ 英媒：利物浦或失冠軍

新型肺炎（俗稱武漢肺炎）在全球肆虐，在歐洲不斷擴散下，多項大型體育賽事受影響，如意甲需延期或閉門作賽。

英國亦不斷有新增確診個案下，英超亦有機會遭波及。有英國傳媒指，英超倘腰斬，利物浦或失去本應手到拿來的聯賽冠軍。

英國《Daily Telegraph》指出，若英超因疫情而遭政府下令腰斬、而球季餘下賽事無法進行的話，賽例本身並無明文會如何處理這種情況。換言之，倘賽事取消，利物浦即使在榜首遙遙領先，亦未必可獲球會史上首個英超冠軍、亦是苦候30年的頂級聯賽冠軍。但對榜尾球隊來說就不一樣，若然賽事腰斬，正在降班區的3支球隊亦未必需要降班。

定係空場踢睇最後10場

我反而覺得意甲果邊斬既可能性非常大
最終無一隊冠軍
英超好少會去到空場.

支持呀

腰斬都唔會唔比利記啦

英國班利狗拆左英足總都似，

英超带頭腰斬，其他各地聯賽又腰斬，即係歐州國家杯都會取消!?

殘體

真暴動

今屆屈到咁都冇真係慘d

球會史上第一個英超係乜意思？

利物浦仆街，香港就有機會獨立